我隻貓係咪想屙屎畀我食？

平時要人奶佢隻腳已經衰㗎啦

由啱啱開始，已經咁樣坐咗喺度10分鐘冇郁過，唔知係咪醖釀緊便意

我想親吻佢既右腳啊

淨係睇樓主手臂同胸已經知好撚正
快d屌我

好可愛啊！

樓豬有一半相其實都係自貼

白巴同佢啲貓一樣咁正